其實隔離手環係咪扣死14 日內除唔甩

想考究下
有冇人有實物可以睇下

政府野 你話呢

To be fair
應該自己考究下事實
有圖有真相

有冇實物

諗起大逃殺個頸環

除非佢有測心跳
如果唔係除左都無人知

呢家話唔需要用呀

姐係睇黎沒扣死

趕製電子手帶追蹤隔離者

至於另一個難題，是如何確保家居隔離可以實際執行。據了解，政府早前規定家居檢疫者須佩戴電子追蹤手環，但現時僅得五百個手環可供使用，據悉政府正努力趕製中，而由於強制檢疫具法律效力，違者須承擔刑事責任，相信具一定阻嚇作用。行政會議成員林正財昨天就表示，現在香港到處有「天眼」，家居隔離者若違反隔離令，亦不難被發現。

姐係未廣泛用

而家根本連手環都唔撚洗帶

屌姐係庸官又係記者9 up
扮工呃市民做到野